今日返工老細又叫我入牛

想害我定賺？
下午就知老細為人

你唔蝕？點會比心機幫腦細做野？

跟佢發達

牛仔褲

牛腩